網絡霸凌係會逼到人自殺 愚台班捧殺肯收手未

童冰's lives matters

特別係痴線西果班垃圾8婆
又要屌又要睇 仲要跟得最貼 連人地屋企既事都一清二楚

本身追擊班呃人kol係無錯，但去到人身攻擊笑人個樽，又講人屋企人就over左。

見過話埋人地個女（睇相我諗一歲都冇）係弱智妹 快d同埋個老母一齊死之類既說話

早排入去撚下佢地
發現佢地對人唔對事
只會屌D佢地唔鐘意既人 唔會理其他野

但係又扮晒有道德咁 屌得好有道理咁

顯然而見既道理
好可惜包括樓主等會員都覺得係玩膠咁不以為然

見果個咩肥蛙好多人吹奏 明明抄人野，係個場又臭串 俾著係spoon果d做，一定俾人屌爆
利申，有一段時間無追，唔知有無講錯 同我都唔鐘意spoon 不是佢都係八婆 只想講

佢地*

最緊要佢地岩聽
唔岩聽就會話你人身攻擊

人地錯過，就永遠都想鬥死人為止，無得翻身。其實佢地現實中咪一樣會做過錯既野。不過係因為班kol 本身係凡人，而家月入高過佢地好多咁解

@李露多

我見唔到有一隻狗自殺喎 連登都幾廢下

人有廉恥就會自殺姐，啲狗又點會自殺？

人同狗係有分別

算喇果班8婆係咁架喇
應該現實都會講身邊人是非
或者唔講是非都無用

呢啲post真係數一數二垃圾post
仲有嗰啲狙擊kol post

你有冇份

我愛護小朋友協會主席

你又色妹豬又色妹釘又色妹包勁crazy

牙冰明明幾正
俾佢地講到三百磅大肥婆咁黑人憎

邊到正

好可愛🥰

想知一個月前發生左咩事?